如果再唔理cctvb 做幾多行動/文宣都會白費

係，唔可以圍爐的

推

提過下應對方法
不過唔多人理

[文宣]街站同時播cctvb同其他台既新聞有冇得諗

而家cctvb好撚醒，人地問佢邊間，答人日本記者

尋晚圍爐好巴閉嫁
又話鍵盤戰士冇資格出聲
問佢圍狗總對反送中有咩意義又答唔到
依家為啖氣做on9野拼幾件啦
又話要公關又剩

不割蓆唔係代表 有光環無腦鳩做都可以

正常mic同cam都會有logo
2個都冇就可以唔洗問

根本無人反TVB 開左幾十個post都無人理

呢間野好難攪

係你班友成日大大聲講

唔睇CCTVB 所以當冇事

但可以點做？
圍tvb總部？ 定同政府投訴罰佢錢？
兩個都打擊唔到港人鍾意睇tvb呢個根本問題喎

一個溫和手法

指名響應台灣反紅媒大遊行